女朋友係可怕生物

條女會好唔開心喺街亂咁行
明明想人錫想人摟又要推開人
明明想見又要避
想人哄但又唔想睇落去好負面
唔上唔落最on9就係依啲
女朋友收皮啦👎🏿

試下誠實少少

呻完就返去氹人啦